讀牌師又去賭場讀牌

【城管洋繼續落區讀牌😗】

今天原本和助理放假
但一落樓見倒又賭錢玩十三張
呀洋我假都唔放，又幫你大大聲朗讀

聚賭徒：「你唔好多事啦𡃁仔～咁撚煩～～」
城管洋：「骷髏六...喂，佢砌倒蛇呀，小心呀」
聚賭徒：「你行唔撚行開呀」
城管洋：「唔行，咁點？」
聚賭徒：「賭埋呢舖走喇你仲想點？」
城管洋：「電腦分析，你走嘅機率係0%」

點知，過多一陣落大雨，佢地全部走曬
同大家介紹返😗我係欺壓市民嘅城管：藍進洋

電腦分析

cls

好高汁

骷髏大過蛇，why要小心蛇

笑撚左

佢地之後應該會成為密友

小心夫佬出完，出蛇埋尾